fujifilm相機 點分行貨同水貨

懷疑自己水貨了

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

睇保用証啊 對返個機身Number

＃７１３４１
你影完深圳裸女返來拿？

去到買可以點樣分

授權經銷商名單
Authorized Dealer List

呢間數碼城同個網同一間來？

係

唔用部機點樣熄咗佢，係咪次次都要快門on off重新開機

係用果度ON OFF

買行貨一定有保用證, 對返S/N 岩就OK
在List 入面果堆seller 買會送多 三個月保養

咁樣整啱唔啱？上YouTube學

邊度對S/n新手唔多識

條on9帶

屌
買條PEAK DESIGN LITE 喇

相機底電池蓋果組

對左，好彩係行貨！感激不盡師兄

又引人入抗

Fn2制有咩用，禁落去冇反應

自己SET